{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042506",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015061?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 경포감자꽃펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は、該当するペンションのみ可能であり、拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室可能です。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に持ってきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 IPTVとWiFiを利用して休息をお楽しみください。 プライベートな空間でバーベキューパーティーを楽しむことができます。 駐車が可能であり、海岸最大の海辺である鏡浦台海水浴場の近くに位置しています。 周辺には鏡浦海水浴場、鏡浦湖、眼目海辺、江陵コーヒー通り、チョダンスンドゥブ、烏竹軒、許蘭雪軒生家があります",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やした場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、該当するペンションのみ可能であり、拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に持ってきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒の制限はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用して休息をお楽しみください。プライベートな空間でバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "駐車が可能であり、海岸最大の海辺である鏡浦台海水浴場の近くに位置しています。周辺には鏡浦海水浴場、鏡浦湖、眼目海辺、江陵コーヒー通り、チョダンスンドゥブ、烏竹軒、許蘭雪軒生家があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 526
    }
}